[Official]侍奉部道歉聲明

For the member of 動物台,
I am very very sorry for the discipline of 小直 who had done to FGO member yesterday.
As the former chairman of 侍奉部,it is a must for me to confess my fault.
Maybe my apology isn't in person but in 動物台 ,I hope all of you can forgive us.
I can say that member 美波 is only a attention whore
A low level living thing
A eat shit dog
I won't have excessive expectation to be forgiven by all of you,I still have to apologize to all of the 動物台member,though.
Best retarded,
Member minami
20-07-2017絕筆

我英文唔好⋯⋯（讀完中六就冇讀
我一陣再打返中文版

動物台的成員，
昨天小直在fgo貼子的紀律我非常抱歉。
作為侍奉部的前任主席，我必須承認我的過錯。
也許我的道歉不是親身的，而是在動物台開post，希望大家能原諒我們。
我可以說，美波只是妓女
一個低水平的生物
吃屎狗
我不會有過多的期望被大家原諒，但我仍然向所有的動物台會員道歉。
祝
身體健康
會員美波
20-07-2017絕筆

熱狗繼清算本民青之後清算郁民
連登仔繼清算井台後清算侍奉部

一流

冇人回 橙

on9

做乜鳩

介唔介意係美波前面加翻會員兩隻字落去

d 小圈子post 出公海玩開垃圾post
唔使理

Daikcaewowaigui

用侍奉部班人換番台主番黎ok?

放心 台主一直無走 與大家同在

依家係成個動物台app台都唔妥你地
好心就自己收皮啦

關我叉事
痴線我一直係俾人人身攻擊果個掉轉D野黎講
D人惡過狗

G持

小直好波

咁順便要埋綠葉同袁生 動物台三寶集結

屌你老母
知唔知公海啲資源有限架
你地班撚屌為左取悅自己開埋啲低質假膠post
令到其他人冇得開高質建設性post
打篇垃圾文扮道歉，實際上扮哂野消耗連登公海資源
你對唔對得住免費比連登大家既連囝？
我良心都完全過意唔去

除左入錯post講句垃圾驚都唔知有咩得罪佢地係咁追住我黎咬

樓主英文咩grade

Do you get it? fuckhead!我就咁撚惡，點呀？

你有你事 我有我事唔撚到你理

走嚟插手你都戇鳩鳩

你理撚得我係otaku, hentai定係lolicon

我做乜撚嘢關你撚事

人地鍾意咩lifestyle關你撚事

this is a personal shit, and you should not give a fuck about it, son, do you get it, fuckhead?

我就係咁撚惡, 點呀?

就係因為多得你呢啲道德撚扮撚晒正義 社會先冇得進步 淨係識一味排外一言堂 唔識求同存異 咪所以香港俾人超越晒囉

成班social justice warrior鍵盤戰士好撚有型呀fat fuck

醒下啦柒頭

利申: 大魔法師

Rap左出黎

笑住rap

你有freestyle嗎？